# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: syscontrol\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-16 06:53+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-23 18:41+0800\n"
"Last-Translator: Nicky Liu <nicky1605@gmail.com>\n"
"Language-Team: Ncky Liu <nicky1605@gmail.com>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"

#: htdocs/luci-static/resources/view/overview.js:58
msgid "Total RAM:"
msgstr "总内存："

#: htdocs/luci-static/resources/view/overview.js:62
msgid "Used RAM:"
msgstr "已使用内存："

#: htdocs/luci-static/resources/view/overview.js:66
msgid "Cached RAM:"
msgstr "内存缓存："

#: htdocs/luci-static/resources/view/overview.js:70
msgid "Free RAM:"
msgstr "剩余内存："

#: htdocs/luci-static/resources/view/overview.js:83
msgid "RAM Status"
msgstr "内存状态："

#: htdocs/luci-static/resources/view/overview.js:89
#: htdocs/luci-static/resources/view/config.js:84
#: htdocs/luci-static/resources/view/shutdown.js:35
#: htdocs/luci-static/resources/view/log.js:88
#: htdocs/luci-static/resources/view/reboot.js:64
msgid "© Dibuat oleh "
msgstr ""

#: htdocs/luci-static/resources/view/config.js:26
msgid "RAM Release Schedule"
msgstr "释放内存排程"

#: htdocs/luci-static/resources/view/config.js:27
msgid "Configure schedule for automatic RAM release."
msgstr "配置自动释放内存的排程。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/config.js:29
msgid "Schedule Settings"
msgstr "排程设置"

#: htdocs/luci-static/resources/view/config.js:33
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: htdocs/luci-static/resources/view/config.js:34
msgid "Enable automatic RAM release schedule"
msgstr "启用自动释放内存排程"

#: htdocs/luci-static/resources/view/config.js:44
msgid "Service Status"
msgstr "服务状态"

#: htdocs/luci-static/resources/view/config.js:54
msgid "Error checking service status: "
msgstr "检查服务状态时出错："

#: htdocs/luci-static/resources/view/config.js:59
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: htdocs/luci-static/resources/view/config.js:60
msgid "Enter time for RAM release (24-hour format, e.g. 23:30)"
msgstr "输入释放内存的时间（24小时制，例如23:30）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/config.js:64
msgid "Invalid time format. Please use HH:MM (24-hour format)."
msgstr "时间格式无效。请使用HH:MM（24小时格式）。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/config.js:69
msgid "Days"
msgstr "天数"

#: htdocs/luci-static/resources/view/config.js:70
msgid "Select days for RAM release"
msgstr "选择释放内存的天数"

#: htdocs/luci-static/resources/view/config.js:72
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: htdocs/luci-static/resources/view/config.js:73
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: htdocs/luci-static/resources/view/config.js:74
msgid "Wednesday"
msgstr "参考知识AI润色9/5000星期三"

#: htdocs/luci-static/resources/view/config.js:75
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: htdocs/luci-static/resources/view/config.js:76
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: htdocs/luci-static/resources/view/config.js:77
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: htdocs/luci-static/resources/view/config.js:78
msgid "Sunday"
msgstr "星期天"

#: htdocs/luci-static/resources/view/config.js:102
msgid "Error loading configuration: "
msgstr "加载配置时出错："

#: htdocs/luci-static/resources/view/shutdown.js:23
msgid "System shutdown"
msgstr "系统关闭"

#: htdocs/luci-static/resources/view/shutdown.js:25
msgid "Shutting down the system will power off your device. Make sure all important processes are completed before proceeding."
msgstr "关闭系统将使您的设备断电。请确保在继续操作之前，所有重要进程均已完成。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/shutdown.js:30
msgid "Shutdown System"
msgstr "关闭系统"

#: htdocs/luci-static/resources/view/shutdown.js:47
msgid "Confirm Shutdown"
msgstr "确认关闭"

#: htdocs/luci-static/resources/view/shutdown.js:48
msgid "Are you absolutely sure you want to shut down the system?"
msgstr "您确定要关闭系统吗？"

#: htdocs/luci-static/resources/view/shutdown.js:49
msgid "This will power off your device. All running processes will be stopped."
msgstr "这将关闭您的设备。所有正在运行的进程都将停止。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/shutdown.js:54
#: htdocs/luci-static/resources/view/reboot.js:87
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: htdocs/luci-static/resources/view/shutdown.js:60
msgid "Shutting down..."
msgstr "关机中..."

#: htdocs/luci-static/resources/view/shutdown.js:61
msgid "The system is shutting down. GoodBye :)..."
msgstr "系统即将关闭。再见 :)..."

#: htdocs/luci-static/resources/view/shutdown.js:67
msgid "Shutdown"
msgstr "关机"

#: htdocs/luci-static/resources/view/log.js:28
msgid "No log entries found"
msgstr "未找到日志条目"

#: htdocs/luci-static/resources/view/log.js:32
msgid "Error reading log file or file is empty"
msgstr "读取日志文件时出错或文件为空"

#: htdocs/luci-static/resources/view/log.js:62
msgid "RAM Release Log"
msgstr "释放内存日志"

#: htdocs/luci-static/resources/view/log.js:70
msgid "Clearing..."
msgstr "清除中..."

#: htdocs/luci-static/resources/view/log.js:81
#: htdocs/luci-static/resources/view/log.js:84
msgid "Clear Log"
msgstr "清除日志"

#: htdocs/luci-static/resources/view/reboot.js:41
msgid "System reboot"
msgstr "重启系统"

#: htdocs/luci-static/resources/view/reboot.js:42
msgid "Reboots the operating system of your device"
msgstr "重启设备的操作系统"

#: htdocs/luci-static/resources/view/reboot.js:47
msgid "Warning: There are unsaved changes that will get lost on reboot!"
msgstr "警告：重启后未保存的更改将会丢失！"

#: htdocs/luci-static/resources/view/reboot.js:55
#: htdocs/luci-static/resources/view/reboot.js:78
msgid "Normal Reboot"
msgstr "正常重启"

#: htdocs/luci-static/resources/view/reboot.js:60
#: htdocs/luci-static/resources/view/reboot.js:78
msgid "Force Reboot"
msgstr "强制重启"

#: htdocs/luci-static/resources/view/reboot.js:80
msgid "Confirm Reboot"
msgstr "确认重启"

#: htdocs/luci-static/resources/view/reboot.js:81
msgid "Are you absolutely sure you want to reboot the system?"
msgstr "你确认要重启系统吗？"

#: htdocs/luci-static/resources/view/reboot.js:82
msgid "This will restart your device. All running processes will be stopped."
msgstr "这将重新启动您的设备。所有正在运行的进程都将被停止。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/reboot.js:95
msgid "The reboot command failed with code %d"
msgstr "重启命令失败，代码为 %d"

#: htdocs/luci-static/resources/view/reboot.js:99
#: htdocs/luci-static/resources/view/reboot.js:113
msgid "Rebooting…"
msgstr "重启中..."

#: htdocs/luci-static/resources/view/reboot.js:100
msgid "Waiting for device..."
msgstr "等待设备响应..."

#: htdocs/luci-static/resources/view/reboot.js:115
msgid "Device unreachable! Still waiting for device..."
msgstr "设备无法连接！仍在等待设备响应..."

